【男人最痛】老竇養咗三個便宜仔廿年 出軌前妻要賠$250萬

英國一名富豪被前妻欺騙逾廿年，才發現自己所養大成人的3名兒子都並非親生。他在求診時得知患上頑疾，同時發現疾病令自己不育，「我當時想……我的生命全毀了」。他入稟法院控告前妻詐騙，女方同意賠償25萬英鎊（約250萬港元）予事主。
來自利物浦的富豪梅森（Richard Mason）現時55歲，與現時54歲的前妻凱特（Kate）於1987年結婚，並育有三名孩子。長子現在已23歲，另外一對孖仔現已19歲，梅森從沒質疑過自己作為父親的身份。
直到2016年時，梅森確診患上囊腫性纖維化（cystic fibrosis），當時梅森感到晴天霹靂︰「不！我姊姊因這病而過身，妹妹也受此病折磨……醫生接着指出『患此病的男人不可能有孩子，除非以人工受孕。』我說：『你一定斷錯症，因為我有三個兒子。』」但醫生堅持沒有出錯，「我們治療過2,000個男病人，也沒有一個有孩子」，更建議梅森與前妻了解事件，「我當時想……我的生命全毀了。」
於是梅森與孩子進行一趟DNA測試，結果確定與三名「兒子」都沒有親子關係。對質之下，凱特終於承認當年曾經有婚外情，梅森相信，三名兒子的真正父親為同一人，是凱特於90年代初維持了約4年的婚外情情人，但不確定該男子是否知道3名孩子的事情。
事件對梅森造成極大影響，他表示︰「你不知道甚麼是真實，甚麼是假……你不是一個父親，你不能生育，你不能夠繼後香燈。」甚至有兩名兒子決定與梅森斷絕來往，「我仍然在Facebook看到孩子的動向，令人心碎的是，我看到長子已經畢業，但我沒有被邀請去觀禮。」
約10年前，梅森與凱特離婚，凱特獲分得400萬英鎊（約4,000萬港元）財產。事件揭發後，梅森透過律師興訟，要求家事法庭重審當年的離婚協議，並入稟地方法院要求凱特就「親子詐騙」作出賠償，現時女方願意歸還25萬英鎊（約250萬港元）財產作為和解。

梅森與前妻養大了三名孩子

梅森與現任妻子

仆街女人

點解果兩個仔要同佢斷絕關係咁仆街

啲仔又係仆街嚟

好難想像個4年生活係點
不斷中出生仔中出生仔，懷疑大住肚都有屌
玩完有人賣單幾撚正，最後玩夠就享受人生
話唔定全部仔都唔同經手人

便宜仔個腦生草嫁 最多唔要親生老母但打死都認呢個老豆啦 富豪喎 戇尻仔唔撚識計數

約10年前，梅森與凱特離婚，凱特獲分得400萬英鎊（約4,000萬港元）財產。事件揭發後，梅森透過律師興訟，要求家事法庭重審當年的離婚協議，並入稟地方法院要求凱特就「親子詐騙」作出賠償，現時女方願意歸還25萬英鎊（約250萬港元）財產作為和解。

咁唔叫賠錢啦 只係叫拎小D

而家係要告佢100%入既"詐騙"
女方拎果25萬鎊就想和解？

D仔應該一離婚就知 冇個好人黎

拎得返個6.25%，重未計通脹

屌，根本應該要有通姦罪去罰呢班臭雞
法庭重只係賠咁少，真係女人大撚晒

英國法離婚唔計算通姦在內又冇婚前協議真係好落後

好嬲，個男咁慘，又比人綠，又照顧左個便宜仔咁耐，又要比離婚費4000萬，先賠得個250萬。
支持女權真係仆街黎，根本男人已經賤過地底泥。

希望現任妻子唔好懷孕

其實呢個世界已經過哂火位

連登仔的未來
幫mk埋單

啲仔先係世界級
有富豪唔跟 跟個曾經棄養自己既狗男人

多得有班以為自己有份屌既狗公助陣
母權閪個個長命百歲癌上腦唔好死

果個醫生真係好專業
比著香港果啲一聽到人話有三個仔仲會咁自信話自己冇錯咩

富豪點會唔驗DNA?
嗰2個仔都真係仆街。養你咁多年點都有恩啦。
啲女人真係好恐怖。

Cls 得25萬

應該400萬全部攞返，計埋依10年通脹，再加賠償先啱

咪係囉r爆頭

成10年前已經離婚
唔撚洗睇肯定連3個仔都比老婆帶走埋啦
唔係啲仔點會咁仆街「老豆」都唔認
雞女人又食又拎真係好仆街

我幾肯定當年條女離婚100%挾埋三個仔走
除左大仔好可能根本都未同個老豆生活過冇感情

一早離咗婚

諗起呢個笑話

一個八十歲的老人去做健康檢查。檢查途中，老人不斷向醫生炫耀他新婚的妻子多好多好。

“他才二十五歲！”老人叫道，“我們結婚四個月，你知道她對我有多忠誠，她無時無刻不需要我，粘我粘到我都感到厭煩了！”“而且，”老人又說，“告訴你，她最近懷孕了！”

醫生靜靜地聽著，一言不發，“怎麼樣？”老人得意洋洋地說，“不錯罷？”

醫生抬起頭，看了他一眼。“這讓我想起一位失散多年的朋友。他跟我說過一個故事，是他在非洲狩獵時遇上的事。當時他在草原上遇到一頭獅子，他立刻從背上抓下槍來瞄準。然而，他立刻發現他錯了，他拿到的是雨傘，不是槍。這時已經太遲，獅子正站在他面前，就要撲過來，他只好把雨傘扛在肩上，使盡吃奶的力氣‘砰砰砰’大叫三聲，奇跡發生了，那獅子竟然倒下死掉啦。”

“狗屎，這怎麼可能”老人大叫，“那一定是別人幹的！”

“我也這麼認為”醫生說.....

那一定是別人幹的！

點解班仔可以咁仆街，生母婚外情離婚唔養你哋，呃你哋咁多年，係個老豆一手一腳湊大你哋，即使最後知道唔係親生叫咗老豆咁多年點都有感情嘛，究竟個老豆做錯咩？？ 明明佢先係受害者，點解可以話斷絕關係就斷絕關係，話唔見就唔見，點解要咁對一個愛自己嘅人，係咪人嚟

英國一名富豪被前妻欺騙逾廿年，才發現自己所養大成人的3名兒子都並非親生。他在求診時得知患上頑疾，同時發現疾病令自己不育，「我當時想……我的生命全毀了」。他入稟法院控告前妻詐騙，女方同意賠償25萬英鎊（約250萬港元）予事主。
來自利物浦的富豪梅森（Richard Mason）現時55歲，與現時54歲的前妻凱特（Kate）於1987年結婚，並育有三名孩子。長子現在已23歲，另外一對孖仔現已19歲，梅森從沒質疑過自己作為父親的身份。
直到2016年時，梅森確診患上囊腫性纖維化（cystic fibrosis），當時梅森感到晴天霹靂︰「不！我姊姊因這病而過身，妹妹也受此病折磨……醫生接着指出『患此病的男人不可能有孩子，除非以人工受孕。』我說：『你一定斷錯症，因為我有三個兒子。』醫生抬起頭，看了他一眼。“這讓我想起一位失散多年的朋友。他跟我說過一個故事，是他在非洲狩獵時遇上的事。當時他在草原上遇到一頭獅子，他立刻從背上抓下槍來瞄準。然而，他立刻發現他錯了，他拿到的是雨傘，不是槍。這時已經太遲，獅子正站在他面前，就要撲過來，他只好把雨傘扛在肩上，使盡吃奶的力氣‘砰砰砰’大叫三聲，奇跡發生了，那獅子竟然倒下死掉啦。”

“狗屎，這怎麼可能”老人大叫，“那一定是別人幹的！”

“我也這麼認為”醫生說.....

地獄來的女人

有錢有型都要戴綠帽

可能個老豆本身都係仆街嚟呢
唔係D仔點會唔理佢

台灣岩你呀傻閪

一睇就知d仔跟老母10年啦
而且根本唔係唔認佢係老竇

However, a source close to the family said the sons “don’t want to know” about their biological father as they are “trying to get on with their lives” and still consider Mr Mason their true parent despite two of them no longer talking to him.

兩個仔仲仆街過佢老母

諗起百變星君

幫佢養3 個仔到時機成熟就離婚
重要個男人分錢畀佢
呢個女人正宗係雞嚟

仲賤撚過雞

反而覺得個男人幾信個前妻
佢自己都有講家族有人有呢個病症
佢本身唔驗下自己，佢咁有錢想驗唔係問題
婚都離埋都唔驗，即係由始至終都冇懷疑過呢個女人

呢個女人真係好撚賤，就算個男人幾仆街
應該都唔夠佢仆街

好多時個老母有問題既都會由細洗個細路腦話俾佢知呢個老豆有問題，故意令個細路疏遠個老豆，預備離婚時個仔跟返老母

啲仔正仆街嚟
養你咁多年話斷就斷 仲要又唔係個老豆錯

咁係因為病嘅係家姐同個妹
佢係第一個男性有呢個病
所以佢喺嗰時先知自己會不育

淨返個仔醒目 個富豪又冇得生
養左廿幾年有感情
對返佢好D可能分分鐘有得分身家

識玩，做埋契仔等佢分遺產都得
個2個五逆仔互含啦

個兩個仔

先唔講養父有冇錢
就算冇都唔洗斷來往掛

250萬 / 3人 / 20年 = 4.2萬
你老母, 仲少過最低工資

順手講埋香港法例係跟英國

條女咩心態 cls

個男人真係慘。比個老婆帽左咁多年

外國就偏向女人仆街D，亞洲就偏向男人仆街D

拎左4000萬 賠得250萬? 有冇咁大想頭
判定左未先哩個新聞唔多清楚

可能佢老公知道左之後怒屌
佢地個仔 已經知返唔返去以前個關係
因為真係唔係親生
血緣關係真係好緊要 有時鬧完交
過幾日無事

希望佢哋第日乞米乞到要求返個養父

囊腫性纖維化 會遺傳 但係又不孕

個養父就死...希望佢寫好紙唔好分任何錢比果3個人

Cucked

回贈1/16

諗起Av女話俾情夫屌完之後返屋企俾老公中出果張圖

正常都有啲感情呀
即斷關係個2個仔係咪一早就知自己非親生

甚至有兩名兒子決定與梅森斷絕來往

嘩 咁撚9叫佢地還返養佢地D錢黎先啦

亞洲都係女人仆街D

嗰兩個仔同個女人應該拎去打靶

咁仆街嘅
養大佢哋喎
無血源關係都唔使完全斷絕來往呀嘛

25萬？ 唔直接拎番曬400萬都唔好放過班仆街

又型又有錢都要比人帽

十年前離婚, 即係2個仔9歲就冇跟老豆
唔知佢地平時仲有冇KEEP住聯絡, 間唔中見面, 亦唔知佢老豆平時為人點
一嚟就話2個仔嘅話, 實在幾片面
不過無所謂啦, 都係食下花生

個男人俾咗咁多贍養費, 淨係退咁少都幾唔公平
啲仔又唔係佢嘅, 佢都冇責任養

綠到仆街
見親依類新聞就覺得男人完全唔好做

個男人無再笑過

依加呢個年代結婚如果唔簽婚前協議既真係好on9 ，根本女人派完帽再分你家產可以話係冇成本

梅森與凱特離婚，凱特獲分得400萬英鎊（約4,000萬港元）財產。事件揭發後，梅森透過律師興訟，要求家事法庭重審當年的離婚協議，並入稟地方法院要求凱特就「親子詐騙」作出賠償，現時女方願意歸還25萬英鎊（約250萬港元）財產作為和解。

有其母必有其子

跟老母